[統計] 22歲拍過拖未?

22歲應該都有唔少人讀完大學
呢個年紀大家拍過拖未

: 拍過啦
: 屌你老母

利申負評

仲未有人正評

莫講話拍過拖未，想搵個女性傾幾句都冇

yes, 但好多人廿二歲大學畢業就未必

DEFER玩多兩年其實唔錯

17歲拍過個半月算唔算

未生日

個半月都算啦
起碼拖過手, 攬過下掛?

加油

PISH
負評仲大幅領先緊

PISH

推

拍拖唔難 搵到個岩嘅先難

可能對你黎講唔難姐

樓主遲2，3年開post我就有得負評了

屌你老母

珍惜機會啊
快D諗辦法改變現況

通常拍唔到拖嘅會係因為咩事個樣 身形 性格? 我覺得心態最有影響

原因唔係三言兩語解得清, 人人都有佢自己既理由
再講, 當事人自己都未必知原因

我自己係性格問題, 其他人我就唔清楚

如果改變心態就可以拍到拖, 果個人本身條件都唔會差

樓主係咩性格 分享下

有反社會人格障礙

真架??!咁你平時會有咩行為

引我自爆咁邪惡既你
一時間好難詳細解釋, 主要係唔鍾意識朋友囉

黎緊26 A0

睇見隔離個PO, 話2X歲仲係A0一定係有問題
我真心灰左

22歲果陣拍緊第7段拖

2 次 19歲

原來咁多人未拍過

負評左

係，已經講到二字頭冇拍過拖係嚴重既

負評仲領先緊

俾人帽算唔算拍拖

點解唔算

20 a1

22 1次咁多

我想食雪糕

我都幾認同，揾個拖拍下有幾難 (非美極，豬扒)

幕後挽家

上網識到個好中二ge
拍左一年多d ，會結婚

pish